《回憶》 Part 1

本人第一次寫post 希望各位巴絲可以比到comments 可以令我寫得更加好！

我地成日話咩男神女神只可遠觀而不可褻玩焉，比好多嘅藉口自己去放棄or逃避，根本試都冇試就放棄。與其放棄
，不如去試下啦，冇人會知道個結局係點樣，或者個結局係好美好嘅呢？

話說小弟年輕嘅時候都試過鐘意左一個女神，呢一個女神令到小弟有一個好美好嘅回憶。
記得當其時小弟讀緊中4，踏入左人生另一個階段，就係應付個臭閪文憑試，當時開學前一日老豆老母不停幫我隻耳仔清耳屎不斷話唔好拍拖呀～呢樣果樣，相信各位巴絲都會hea應，等佢地兩個唔再同你係到洗禮 當時嘅我都係咁樣做，結果就⋯⋯唉～回憶總是美好的～

第一日開學果陣時我個心情係好L緊張，緊張的乜？緊係有冇女神係自己班同埋有冇FD子啦！可惜我前者有後者冇⋯⋯果一日我就好似個毒L咁求其去一個位坐低，點知當我坐低左果一刻成班同學都笑左出黎，我望一望，仆街啦！原來我坐左係教師枱到，我當時係想推開隻窗跳落去結束我呢條柒到冇人有嘅命，突然聽到一把好輕柔嘅聲音叫我坐佢隔離，我抬頭一望，⋯⋯我屌！（係心底講出黎）原來女神叫我呀！我果一刻嘅心情由谷底上到去山頂，開心到爆L炸 但係當時為左唔表露出黎，所以只好輕輕講左一句好呀～